2月29號生日既人點慶祝生日？

4年慶祝一次？